東張西望呢個主持搏出位但係無嘢睇

好心佢啦，行山做採訪洗唔洗着成咁。

你平時西裝行？

樓主平時應該一係裸行 一係包到成個恐怖份子咁行

著件背心仔有咩問題

佢件top毫無美感，夾硬露啲嘢俾大家睇咁。

真係笑咗

同意

樓主古代人?

行山不嬲包實嫁啦
打卡果d先唔包實

餵蚊

鏡頭後一身腫哂

汁到對波紅扑扑